818全和理非！無下半場！得唔得！？

唔割
但可唔可以同心協力、同一條路爬一次山！？

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推

push

推,
求下勇武818可唔可以停一停

今次係最佳機會俾大家再次assemble!
希望黎緊幾盡力做818文宣

一齊努力

支持！

支持

818係香港人，你就要assemble！
不分陣營！

勇武=和理非=文宣=連豬=WATER!
大家都是連豬連狗
無分豬與我

721

一齊努力！！！！！

Push

推，全和理非

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

做返一次和理非

818 和理非日
香港人assemble